新蒲崗見到隻綠色鸚鵡 會唔會走失左？

小巴佬餵雀 佢走埋黎食

好似戴黑超

想食

塞內加爾鸚鵡

你會唔會救起佢先
呢隻品種應該係家養

一定係走失

捉黎賣

好似grad din 毒撚

土瓜灣有人貼街招「走」失左隻鸚鵡喎

彩虹個隧道有人貼走失綠色鸚鵡呀

黃大仙有人貼 應該近磅啲

有冇人通知到佢 ？我唔係附近

Po 上網上雀街同失蹤鳥